新垣結衣（236）「Merry Christmas」

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

2018掛曆/枱曆

周邊產品攻略：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係S 最後的警官
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 235
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
預告：待補
上映時間：2018年7月27日(日本)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

cb3官網新垣結衣採訪部分：

擇名繼續

開doc啦

咁快

Merry Christmas

留名

擇名!

接力圖呢噪

擇!

結衣，メリークリスマス！

我發現有錯
畫畫活動235 爛筆